屌黑警同林鄭 連土瓜灣都有set RB

一個咁藍的烏托邦都反抗

你地真係陷家剷死曬佢啦

入去retweet like reply
最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。